觀塘區JJ表示東涌上水不用分

東涌上水難以分
兩者佈滿蝗蟲根
無需為地而糾紛
兩地今已被攻陷

一條直路至東涌
方便兩地既蝗蟲
上水居民的傷痛
東涌居民的最終

I’m watching you

大陸蝗蟲去東涌
得閒無事又鳩衝
東涌居民的傷痛
伴著一生至最終

?

昔誰在意上水事
今日東涌誰介意
他朝再有蝗禍來
各家自掃門前雪

是旦啦
開埋條新地鐵線 觀塘咪一樣

蝗災往往和嚴重旱災相伴而生。大陸沙漠地帶分布的蝗蟲，有時候大量發生，形成大集團，使其路過的農作物受到毀滅性的傷害；而且一旦食物耗盡，在蝗蟲的集團內也會發生同類相殘的情況。不過，近年來農藥大量地使用使得蝗害的發生頻率降低了。

。

梗係唔使分啦
由開埠到而家
觀塘都係新移民垃圾筒